[冇圖] 好心啲港女咪咁自私啦

有時踢波見到龍門個網變晒形/爛左真係會興致大減。死港女影相可否死埋一邊，驚你就咪撚坐啦

笑死 遮上面唔遮下面

臭雞

依家d人為左影張相可以幾無品

低級借刀

借你老母個閪咩 咁都借刀

對腳